[自動送中] 要去中國探病重嘅親人，有咩要注意

我手機del咗tg同連登
del咗相
用新電話卡
仲有咩要注意

fb ig wechat有冇假ac

Download定撐驚相, 加光頭sir微博

我有諗過開
但空白一片會唔會仲麻煩？
定我delete啲有關嘅動態算

直接買部打出打入電話算啦

你有試過係Ok？

唔好著黑衫黑褲 個樣執得支那style啲
唔好帶背囊 過關大大方方咁行 唔好驚

背囊點解唔帶得

有冇有經驗嘅巴打畀啲意見

用視訊探算啦，上去死咗都唔知咩事

朋友之前返大陸 佢哋會check背囊

因為係病重到唔知過唔過到呢幾日所以先決定上去
頭先已經同佢視訊咗

買部新電話

電話唔好咁乾淨
比人懷疑

因為比較遠所以我係帶gip上去

係我就係諗緊同樣嘅嘢
我打緊del fb 上面有關嘅嘢但發現投票冇得del

搵啲08奧運相
我係終国人呀hi

認真呀屌

最好唔好咩背包 咩背包 後生 好大機查 電話DEL TG WTATAPP同FB 你唔係成日打D發夢野 屌9中共野 都OK
唔好用新電話 重加引人注意
最好唔好全黑3
如果你帶GIP 著得似大陸人就得 過關時直直常常 大大方方

好過無啦 澳門依家都咁危 再入啲真係唔知會點

whatsapp 都 del
我仲諗住del record就算

打錯左 係DEL TG
WTAPPS同FB DEL record

之前成日番上去 見證好多唔同顏色3 咩背包後生 比人查 因為睇食著就知你香港人